hk express 同一件行李，去程時話無問題，回程時話有問題要罰錢

我去果度得hk express 有從香港直飛去目的地
其他航空公司無航線
所以請唔好亂屌人貪平

第一次坐哩間野就咁

明明買好晒行李，去果時係香港機場都問清楚話無問題

點知回程果時係日本果邊就話唔得，要比1萬日元先比上機 （話太長）

咁都得？
我同佢講話從香港果邊過黎係無問題，
點知佢答「我地哩個機場係咁，香港得唔代表哩度得」

係度只係想提醒大家小心哩d陷阱
如果其他公司有航線實唔坐哩間

圖?

佢有冇答過你日本都得先, 又真係每個機場都唔同wo

抵
自己唔做功課怪邊個

認真答， 日本捉得特別緊。

下體會自大

即係下體過長？

ＵＯ係外port捉到緊
特別係日本，人地跟規舉做嘢啫

香港就廢Ｑ事煩，佢有斟情權住俾你過得就過

on9
你自己都打咗出嚟啦

「香港得唔代表哩度得」 同埋你夠膽話你去完旅行無再買嘢放入去？

呎吋佢個web site有寫明
你自己度下超唔超
有時香港寬鬆俾你過係人情
日本個邊揸正係道理

即使係CX HX
由於日本航線當地地勤大多數代辦
香港地勤多數鬆啲都ok
但係日本地勤係會緊啲，嚴格執行指引
我喺NRT KOJ KIX手提行李個個都要上磅，過7kg會[建議]你寄倉

打錯字sry

長度呀

我有興趣知你個行李咩尺寸同你從邊個機場返？講出來等大家都可以以後小心下。

HKEXPRESS 就要託運行李長闊高158cm 以內，收你一萬yen即係當咗特大行李？

同埋如果係其他航空公司，你都要睇佢尺寸有唔同限制。

咁下次香港都捉得咁嚴會唔會好啲？ 啱你班港豬？

睇咗好耐先明

去程10kg 回程40kg?

咁追罰番香港果程囉
條氣會唔會順d?

自己衰仲嫌三嫌四

唔該你出街講普通話添
唔好影衰哂

認真答
香港飛果程差少少通常俾你過

日本回程既話
因為UO 係判俾第二間公司做
人地職員唔知你可以點寬限
會跟足指引做
所以回程會緊D

講緊件行李過長下話? 樓上嗰兩件答乜春嗲

咪即係貪平囉， 一萬日元都俾唔起， 唔講以為無得轉機。

長闊高都叫陷阱唔好搭飛機啦

屌你老母，坐廉航就收撚皮啦，衰撚左仲擺上黎講，死窮撚

咁撚樣都叫陷阱食屎啦

收皮啦垃圾

垃圾咪去旅行影衰香港人

Uo日本port係外判俾ana做ground
要屌請屌返日本公司

係成田見唔少樓豬咁既人比人罰錢

HKEXPRESS 日本係幾緊幾認真下...

坐UO又真係差唔多次次在日本check-in 時，附近都有人有唔同程度的行李相關爭議。

咁當然人地都寫到明行李重量同大小，如果係要搏人放過你，不如守規則。好多時就係有人唔守規則攪到寄倉都要等一餐....

最好大家都按行李尺寸規定，同排隊寄倉前自己磅過唔超重 （我就用旅行磅仔，個磅仔只重53g），一定快手好多。

因為hkexpress 會捉得好緊d agent 少少野都會罰agent錢

Cheap公司黎 錢又唔係比得多 但要求多多果隻

廉航的生存之道

純文字討論

樓豬俾人屌到潛左水啦

Hkexpress 飛日本但做獨市唔係好多機場架啫
高松定石垣島？

坐你老味

有圖有真相 放把尺喺你太長果一面畀大家睇下

樓主你邊度太長？

唔係廉航你捨得幫襯？

喂唔好潛水先啦, 可唔可以話我知你邊個機場返同埋件行李幾長呀

屌你老尾而家文盲都學人上網、上連登？
我唔是話樓主一定冇錯，因為我唔知長度標準
不過人地話明捉過長，你唔撚係問人有冇重左下話？

次次坐UO飛成田都被ANA話個Backpack太大，要求下佢先比我過。

最緊要知咩黎， 點解需要帶

香港比你過係人情
日本唔比你過係道理
想當日香港要收你錢
睇你都會一樣開post架啦

你有買行李佢無叫你寄倉
我上次去完富士山拎住碌行山竹佢都主動叫我寄倉。
話太長唔比上機

28寸GIP 得唔得嫁其實

我想問香港飛o個時有冇度你行李？

仲有廣島?

XX係人情...

私人飛機應該得

28吋唔寄倉

你坐因航頭等都唔得啦。

handcarry緊係唔得
真心定假膠

帶定頭盔先：認真咗sor9y

我淨係試過B2 size畫筒唔俾我上機 話要寄倉
第二次我將個畫筒放入手提行李再handcarry上機就俾
根本地勤係on9 見你長條型就話過長唔撚俾
利申：因航

HIJ KA有

執咗九個月

香港果啲是尻但姐

你都戇撚鳩
唔捉係人情
捉你係道理啦

我係香港搭
較剪同𠝹刀都上到機

日本番黎咪比人捉
我直情唔知自己有帶

上次泰國清邁handcarry 過磅超 o.5 kg 無事無加 $, 照上到機

情況其實一樣。如果捉得緊你唔好彩。鬆咪賺
之前搭香草起候機室。D地勤真係遂個捉住上磅加計件數

寄倉要睇一件行李長闊高加埋是否少於158cm ，我個28就剛好157，唔同牌可能有少少分別。

我以前試過問UO佢手提行李尺寸，網上佢寫56*36*23，我個手提就55*40*20 佢都係EMAIL將網頁上呢個尺寸覆返我，但我都係唔知我闊咗3cm(但長度短1cm 同深度短返3cm 得唔得。咁我之後都試帶上機，一直又無人（香港、日本）話過我個喼唔可以手提

我上次係台灣連係筆袋較眼鏡嘅細螺絲批都比人沒收

我同佢講話香港都check 唔到
佢覆我話我們台灣比較厲害

泰國梗係唔捉， 有幾何會爆

日本韓國班人瘋狂買野又唔行買行李，個個搏大霧想拎上機， 搞到其他人無位擺， 咪捉得嚴

買左行李寄艙都過長?

樓主上水開估未？

香港地勤表示， 你唔係串串貢， 超果少少我都唔撚想理.你串小小我0.1都唔俾你過

28吋有咁細？？？

唔捉應該唔係人情 唔捉係拿閪

較剪𠝹刀應該唔會人情可言至係 劫機都得喎

係 去日本啲人個個想將成個日本搬返香港咁款 遲啲上機都無位擺嘢 淨係孭個背囊都係咁話

大家都唔撚識節制又唔想畀錢咪靠地勤捉 唔係點 唔通遲上就要無位擺咩

喺歐洲以前搭開ryanair
真係個個機場都唔同
廉航一向都係比你過就運氣
唔比你過就道理
上次仰光返香港
果邊UO地勤都執得好緊

壞人我都聽過係非常嚴格又麻煩，但上次赫爾辛基飛又唔覺

HANDCARRY 行李唔見有人捉

不過都係果句，一次遭遇不代表全部。